同新移民一齊返工好難頂

本身返呢份工好輕鬆
冇咩辛苦野要做(服務行業
個新移民日日做錯野
呢頭同佢講完轉頭唔記得左
成日同啲客講錯野
要我地執佢首尾
話佢兩句就黑晒面
成日走去廁所玩電話
講佢又唔聽
打算過埋個新年就炒左佢

我都覺

貢撚仆街

同佢哋溝通好有問題

而家就炒撚咗佢啦

炒得啦 懶到仆街